我想問前排過咗嘅人權法有咩用？

前排不停簽嘅人權法 我想問有咩用？又話制裁班黑警狗官，點解我完全見唔到有嘅？究竟係咪推出嚟比我地打飛機？係咪存在陰謀論？

民主國家做野要時間
要睇5月尾報告
依幾日咪大把野寫落去

唔好理 總之聯署左就係做左野 偉大過甘地

薛丁格的貓

寫落去跟住呢？

再等下

理得佢有冇用啦 多個後備方案無壞
下下都靠人咩

制衡

老老實實除咗等外國幫 我地做乜都冇用
因為政府已經凌駕法律
勇武 連狗都未傷到但送咗頭 *唔質疑手足努力 多謝手足
議員被捕壓頸呢單要煲大佢

建議大家唔洗FF
政府豁左出去
呢場一定係持久戰

薛丁格的

呢啲long term野 無返一年半載都唔洗諗
仲要一開波唔會好辣

人權法?
我以為撤回左添

係一個開始，亦係一個向其他西方文明國家既示範。

唔會制裁啦，依家要求係直接中止香港關係法。

到大家都得返半條命, 半死不活就會拎返出黎用, 其實果陣已經叫大家唔使咁開心, 因為姿態遠大於實際, 唔會有咩用

美國政府要表達關注, 但又唔能夠明顯干涉, 所以立例話比人知可以做, 但事實上佢地唔會做

一黎立會議員有監察權，譚文豪上年比人拉話阻差辦公之後都放番話錯誤拘捕。依家擺明鳩拉等你無得在場之後就可為所欲為之後放番sor9y

二黎就算真係行為不檢最多咪罰下錢要用膝頭壓頸？

收香港難民都未必肯啦

ROY KWONG

點解唔可以
影響到佢地經濟利益
人權法係佢地內政
干乜預
咁似耿爽

人權法干涉內政？完全唔關內政事喎

對班前線住公屋+低學歷狗睇唔出有咩作用

呢句真 對得住手足

「我就聯署左，你又為場運動做過D咩」